所有事由林奠搞出黎

林奠一個月40萬，做左咩？係激發全港市民去遊行，再話係示威者唔啱，警方玩左4個月，人人都會炆，林奠是警民衝突的最終禍害人，香港人仲要出糧比佢，實不公平。
我主見是：
聯絡英國政府要求英國取消林奠丈夫同她2位兒子的英國國藉，及遺返香港，並取消她兒子的學歷。

眾所周知淋病係想將個波比番我地，再放大暴力事件。
簡單d來講，我地文宣一直講警暴，一直講五大訴求，差d乜？ 就係無將個波比番佢呀！與其成日係度話咩唔做得唔做得，不如積極 d 將所有野推番比政府？ 聽日我要見到：

。連農牆大大隻字寫住，政府管治不力，扮對話，無真正聽市民同市威者訴求，搞到而家咁！
。等車等巴士要大大聲講，政府乜都唔做、正係識龜縮，唔肯正視問題！
。同身邊既人，無論黃藍又好，大大力屌政府無能！

獅鳥好暴力？裝飾好暴力？咪玩啦，你唔成日提，屌番政府咪無人覺得重要囉！